一見到班廢老指指點點 顛倒是非就好嬲

明明就係你班垃圾咁多年既無知 愚蠢 懦弱
而搞到今時今日咁既田地

自己享受左當年香港輝煌時期既成果
就企係高地到 日日話班後生仔唔努力 唔捱得

97年 一野送香港比中国
發埋晒d中華膠夢
到今時今日 過左22年
都仲可以睇唔清中共既真面目
日日屌鳩後生仔搞事

唔係因為我生於香港 長於香港
仲使理你班垃圾？

如果今次失敗左
你地對唔對得住所有有份企出黎既香港人
如果成功左
你地又有咩資格一齊享受成果

Sorry嬲得滯
大家將重點放返去中共同香港傀儡政府到
呢d留返日後先黎清算